而家D的士狗係咪真係唔撚識路

事源我平時都會的士番屋企
咁由旺角番我屋企基本上得一條路線
間唔中有司機唔識行 會行錯第二條路
D司機都會認錯，問我平時坐幾錢的士，然後收番果個數

今日就撞著個司機 行錯路，我話行錯路，佢話無人會行我本身果條路線，大佬呀我一個月坐五十幾次的士番屋企會唔會唔知呀？ 我即刻話落車 ,然後嘈佢，話佢唔識路，點知佢仲死口話條路線岩

我即刻塞500蚊比佢 叫佢起標，去兩條路線既分叉位行多次計幾錢

結果一條路60蚊一條路72蚊

我落車就話 的士佬唔識路就咪學人揸車搵食啦

型